[平心而論] 加密功能

真係好影響睇post

如果太多加密post出現,
更加會影響新人加入及新人作為cdrom睇post,
影響經營者收入.

利申: 鳩up